# AipCar

Проект мониторинга зазора подшипников на тележках спекания АИП
hg qnew feature-x     # создать новый патч
hg qrefresh -s foo.c  # добавить файл в текущий патч
hg qrefresh -s bar.c  # добавить файл в текущий патч
hg qfinish -a         # сконвертировать примененные патчи в нормальный коммит

02.11.2021 10:05 Проект перенесён с Hg на Git